有冇試過比GP話轉介去睇專科/做body check..但感覺好似會中伏

肌肉成日抽下抽下,覺得唔舒服之類
Medical card醫生睇左2次, 2次都冇開到藥,第1次話壓力大, 第2次寫左轉介信
叫睇專科/做body check
要自己搵medical card 相關既內科專科醫生
但感覺好似會中伏, 冇睇開,又唔知收幾多
(睇GP醫生都feel 到佢 hea hea 地)
轉睇公立係要點搞? 會唔會好的?

card list d 專科好似唔收錢

咪睇下囉

你都用公司卡
冇得CLAIM咩